愈想意外死就愈遲死

睇好多po之後發覺
反而屋企人好好、好多朋友、好成功既就愈大機會出事死

咁即係愈想死愈要成功